鄭俊弘同何雁詩係咪分咗手

牙Fred

係咪呀 吉妹

隔離post有人話上星期先見到佢地一齊

但有人話佢地散咗

大家靠9UP?

我唔知 有冇求證

阿fred識食

咁係咪分咗手